本年度最柒龍舟比賽

請投票
1.觀x
2.x塘
3.kwu?to?g

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢